生存權及發展權是人權？

我更正一下你。你所謂的生存權，其實是指多數人的生存權，與及社會整體的發展權。換句話說，是忽略個人人權的一種語言藝術。

東方人為什麼不能做實事？

只能做一個不斷撒謊的垃圾西裝友。